有冇人可以話我知依個係咪BOB叔以前瘦果冒

打錯 係連登

又打錯 係連豬

有冇咁型啊

呢個先係

邊有咁瘦

佢話以前ruby打過解放軍

5

好撚型喎呢個

好撚型

好型。。。。

樓豬喺邊揾幅圖架

想J

1

好似

推到佢開live 答
不過應該係啦 好似樣

屌佢keep下啦，後生咁撚型

手指似

真係佢黎

搞咩依家咁肥

睇緊live即刻搵黎睇
pish

J左2

推返上黎比睇緊live嘅手足

jeng

係佢黎

CLS好瘦

真係佢

哇...

係咪蘋果影ga
我記得依張相
好耐之前有一排訪問香港d rugby

好型
佢有冇講過係咪佢

有冇咁型呀

屌
真係

Cls

頭先佢係LIVE認咗

無人推POST但BOB叔都見到?
明顯成日搜尋自己個名喇屌你懷仔

有人會forward比佢睇嫁啦

型到癲

真係好有型
屈機，有錢，英文好，高大。

馮小姐養肥Bob叔 正式私有化

原諒佢冇腦
雖然我都係睇live先知

琴日開LIVE一開頭講左係佢,真係好撚FIT

型撚到而家完全走樣

屈機

依家咁撚肥